黑警推跌市民 後腦著地 全無反應！

頭先rthk影住，真係冇哂反應，嘴唇白哂

推

已經醒番 上左白車

又嚟一單

推，死仆街，黑警

[爆機終極戰略] 聯支抗共 !!!!!!!

咁驚？！推

推 殺人犯

ok

推 殺人犯香港警察

手足頂住

殺人犯
我愛香港 我要清潔18區連儂牆

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

殺人犯

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

fb突發事故報料區話醒返

push

黑警死全家

入夜可以殺人了

仲話受過專業訓練

籌錢告佢

又殺一個
又升職

仆街狗

推 屌佢老母

TG話已經醒番

黑警死全家
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

Push

屌你老母死黑警

今晚無撚狗睇既？

屌又想殺人！

咁就好

面色死灰

咁都好啲死黑警

黑狗又殺人？

又會消失，過幾日就話又自殺原因冇可疑

tui....

推返行動post

要推到幾撚大力先會咁

呢個女人好似次次都見到佢
把聲好尖 同埋應該有少少問題
希望佢無事..

屌核彈

呢個手足似真係出左事

仆街

dllm死差佬

幫推
就算醒番都要check清楚

推呀屌

死黑警

班狗見到驚唔驚呀
影住曬你咁做呀

好人一生平安

呢個要推屌佢老母

香港黑警

連登 黑警Account
請善用起底功能用人地既圖片出post

SeunSinBeliever
#39544
🍼乳甜藥稀💊
#36157

唔好意思阻阻大家 我冇追po 想問下上次太子站比班狗整到3級昏迷個位手足宜家點?

一定要跟進！

黑警殺人

殺人犯 殺人犯 殺人犯 殺人犯 殺人犯 殺人犯

老豆搵仔阿

個女好危險

最後有冇醒番？

屌你老母香港警察

反而擔心有個被防暴狂打既手足，有無人跟下

有無人識佢 要跟進佢 唔好無緣無故失蹤 佢現在情況點？

胸襲呀

醒返唔代表無事

屌佢老母

Cls

Back up定
個隻警犬驚到即刻除頭盔

殺人犯！！

殺人狗

你老無，一定有報應

死仆街狗

殺人填命

一班爛仔

癡撚線，重要試圖拉起

Killer

專業拎到人永久性傷殘

上天有眼

lm

黑警下一步會去醫院

Popo殺人唔洗坐監

黑警又殺人

殺人吖

我識佢...佢真係差唔多次次都出,,,,唉, 好人好報希望佢無事....

我識佢, 已FB搵咗佢, 等覆

Pish

醒返未？

繼續打不還手啦香港人

仆街死黑警

仆街 殺人呀

cls 又亂郁傷者

P

去邊間醫院？

屌

屌，我之前都係每次都見到佢，佢基本上咩都有去

係近兩三次都唔見左佢我以為佢已經比人拉左

希望佢冇事

CLS

我都好似認得佢
好易認

我都成日見到佢，佢係示威活動常客。頭先睇蘋果畀狗捉嗰個女仔段片背後都見到佢，希望佢冇事！

認住呀 唔好被自殺

推。

721 811 831 新屋嶺
921急救員被捕
有女義士送去上水警署
有義士被黑警推倒後腦落地昏迷不醒

又殺人啦

黑警又謀殺

核彈級文宣
Fact Check左
一定係真
推到上新聞

呀！！！！！死黑警！！！！

傷者有機會成為失踪者。

Source?

煲大佢,屌你老母
希望手足無事

呢個肥婆成日都見到佢
淨係訓低都見過3次
btw希望佢冇事

好彩
黑警真係好撚賤格

up

推 po上國際

民意撚呢?????

好人一世平安

一定要告

呢個一定要推

起佢全家喇 街坊就日日搞佢老豆老母 如果有狗乸就搞到佢公司炒左佢 子女手足識做喇